今晚入站既大圍捕 就係想你地聽日唔敢出黎

一句講哂 聽日 以後 為左呢個家 為左犧牲左既大家

仲敢唔敢出黎

敢=正評
唔敢=負評

721

今天不出來 明天出不來
出撚硬

感覺係聽日喺機場更大型圍捕嘅熱身

咁你敢唔敢出

唔應該屈服

但希望所有人都變得更聰明，唔可以再好似一班烏合之眾，犯愚蠢嘅錯

唔該聽日塞撚爆機場

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！切勿意氣用事，為撚狗多一時而冒被打斷手腳及坐十年監的風險，值得嗎？留得青山在，不怕沒柴燒！